一齊睇下SAVE HK既人點樣解釋陳彥霖嘅屍體係裸體

我真係屌你老母 求撚期作個故仔就合理化左一單案件

仲勁撚過連登神探

survival bias

全部都支那名

大麻食完半年都check到
唔係點解之前咁多kpop明星比人驗到

亂up當真

TLDR

講完覺得自己好合理

Xiao xie個讀音係咪叫收聲

利申我係香港人唔識支那話好正常

唔係讀<笑死>咩

唔識支那拼音+1

Lin fung係咪即係蓮蓬

美國都好多人食大麻，呢d說話真係動之以情

你話美國唔好喎，我即刻信啦

THC好似要最少代謝14日先會驗唔到
反正一定冇三日咁快

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

大麻能被檢測多久？

一些THC代謝物的消除半衰期為20小時。 但是，有些保存在體內脂肪中，消除半衰期為10至13天。 一種物質幾乎完全被消除需要5-6個半衰期。 這就是為什麼你會看到五到八天后一次性使用可能無法檢測到的建議。 大多數研究人員同意，大麻尿液檢測可以檢測出體內藥物長達13天。

然而，有軼事證據顯示，大麻留在體內的時間長短受該人吸煙頻率，吸煙次數以及吸煙時間的影響。 經常吸煙者在上次使用後45天后報告了陽性藥物檢測結果，大量吸煙者在戒菸後90天報告了陽性檢測結果。

補醬汁 見到三日就知佢鳩噏